msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openSug\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-03 13:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-03 13:54+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: index.php:32 setting.php:35
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: index.php:39
msgid "openSug.js config"
msgstr "openSug.js 配置"

#: index.php:39
msgid "openSug.js"
msgstr ""

#: setting.php:27
msgid "Saved."
msgstr "已保存."

#: setting.php:37
msgid ""
"Simply reference a section of JS to get a search box with “search box "
"prompts” to make your search easier!"
msgstr ""
"只需引用JS的一部分，即可获得带有“搜索框提示”的搜索框，从而使您的搜索更容易!"

#: setting.php:38
msgid "Default use libs sources"
msgstr "引用脚本库"

#: setting.php:39
msgid "Porject home"
msgstr "项目主页"

#: setting.php:49
msgid "Bind id with input"
msgstr "输入框ID"

#: setting.php:56
msgid "Result source"
msgstr "结果源"

#: setting.php:62
msgid "* On self site"
msgstr "搜本站"

#: setting.php:63
msgid "Baidu.com"
msgstr "百度"

#: setting.php:64
msgid "Google.com"
msgstr "谷歌"

#: setting.php:65
msgid "So.com"
msgstr "好搜"

#: setting.php:66
msgid "Kugou.com"
msgstr "酷狗"

#: setting.php:67
msgid "Yahoo.com"
msgstr "雅虎"

#: setting.php:68
msgid "Yandex.ru"
msgstr ""

#: setting.php:69
msgid "Youku.com"
msgstr "优酷"

#: setting.php:70
msgid "Taobao.com"
msgstr "淘宝"

#: setting.php:71
msgid "Attayo.jp"
msgstr ""

#: setting.php:72
msgid "Mgtv.com"
msgstr "芒果电视"

#: setting.php:73
msgid "Sm.cn"
msgstr "神马"

#: setting.php:74
msgid "Weibo.com"
msgstr "微博"

#: setting.php:75
msgid "Rambler.ru"
msgstr ""

#: setting.php:76
msgid "Zongheng.com"
msgstr "小说"

#: setting.php:77
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: setting.php:78
msgid "Naver.com"
msgstr ""

#: setting.php:79
msgid "Car[sina]"
msgstr "新浪汽车"

#: setting.php:80
msgid "car[netease]"
msgstr "网易汽车"

#: setting.php:81
msgid "Qunar.com"
msgstr "地点"

#: setting.php:82
msgid "Lagou.com"
msgstr "职位"

#: setting.php:88
msgid "sugSubmit"
msgstr "默认动作"

#: setting.php:91
msgid "Selected submission(default)"
msgstr "自动提交(默认)"

#: setting.php:92
msgid "Manual submission"
msgstr "手动提交"

#: setting.php:98
msgid "X-Offset"
msgstr "横向偏移"

#: setting.php:105
msgid "Y-Offset"
msgstr "纵向偏移"

#: setting.php:112
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: setting.php:119
msgid "font Color"
msgstr "字体颜色"

#: setting.php:126
msgid "font Color HI"
msgstr "字体颜色(高亮)"

#: setting.php:133
msgid "background Color"
msgstr "背景颜色"

#: setting.php:140
msgid "background Color HI"
msgstr "背景颜色(高亮)"

#: setting.php:147
msgid "font Size"
msgstr "字体大小"

#: setting.php:154
msgid "font Family"
msgstr "字体"

#: setting.php:161
msgid "border Color"
msgstr "边框颜色"

#: setting.php:168
msgid "Padding"
msgstr "内边距"

#: setting.php:175
msgid "Radius"
msgstr "圆角边框"

#: setting.php:182
msgid "Shadow"
msgstr "边框阴影"

#: setting.php:189
msgid "Callback"
msgstr "回调函数"

#: setting.php:196
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#. Author of the plugin/theme
msgid "openSug"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"It provides suggestions for visitors to search, making users' search "
"convenient and fast."
msgstr "为访问者提供搜索建议，使用户的搜索方便快捷."

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.opensug.eu.org/"
msgstr ""
